元朗邊間燒味店最好食，我覺得係忠輝

有冇巴打畀料
元朗忠輝燒鵝四寶

35蚊

未試過‧‧‧

真係好食

好食。最衰冇堂食

黃店
以前天耀仲有街市果陣忠輝都有分店架細個食唔少

好似唔錯
位置係？？？

有無叉燒？

雖然35蚊燒鵝四寶，講真，同一樂比始終有距離
皮有d韌，肉唔夠滑，但有咬口彈牙絕對唔係鴨
都有鵝先有既油香
過口癮絕對上佳之選

冇錯

天鴻燒鵝係唔係已經唔好食

邊間忠輝先 大榮華對面定交通個面嗰間

both
我呢間近交通

我食開大榮華對面

我都係
之前食過交通個間麻麻地 不過見佢貼左文宣支持手足 加返分

安基大廈即係朗屏天橋果邊喎
換言之大榮華果邊間唔同老細？？？

元朗好撚多間忠輝
大榮華、交通、雞地 就咁數都到3間

有巴打話圖中兩間兄弟開 黃店
大榮華嗰邊阿爸開 藍店

me聽日去元朗買生果 食忠輝

新北江有間2樓有間黃店燒味鋪
上次去食聽到佢播緊願榮光

天天燒鵝皇
全天水圍最靚既燒味

賣燒味都咁多分店

大家唔好去錯